想搵返一個youtube channel

尋日睇咗條片 內容係呀哥想去投考狗隊 跟住成日上tinder撩女去報案室扑嘢 見到佢細路著黑衫戴口罩就會好大反應會打佢
條片係觀看記錄度消失咗唔知個channel係乜